有無心靈勵志既書推薦

近呢一兩年個人成日諗野好灰好負面
想搵d心靈勵志既書激勵下個人
有無巴絲睇過相關既好書推薦下

郁達夫既書 可以令你負負得正

何必呃自己
生存本來就係痛苦 無意義 被剝削

成世人流流長唔想一路咁灰咁頹咁樣過